[今時今日 只需一口號] 解散警隊 取締槍權！

解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！
解散警隊 取締槍權！